人仔台咁好死？98$ 5gd 21mb

最高21mb 5gb後轉128

138蚊都行4.5g, 6gb data

中伏？

10g 都無用喇，4g都已經周圍都收唔到 有鬼用

on9先會用cmhk

隔離$78喎

$78+18

3?

你究竟有冇出過街架

問題係C台接收能力同C台WIFI完爆中國移動